香港航空MT

有冇人in/ 過香港航空MT？可不可以講下interview 流程 (問咩問題)? 難唔難入？收幾多人？

想知+1
巴打幾號in

我冇報今屆，只不過問定先

咁你下年先問啦

有冇人收到interview 呀？